講 撚 咗 核 爆 都 唔 割 

裝修又有人嘈

獅鳥又有人嘈

集港島定分區攪都有人嘈

係咪話討論就等於割呢？
當然唔係，但希望大家知道，好多時討論都係講吓講吓就反面。

曾經有段時間，泛民討論過自己「有沒有不分裂的本錢」，如果大家有追開政治野，應該記得。

幾年落黎嘅局勢話我地知個答案。
人地有資源有後台，分裂咗都只係輸，唔會死。

但我地分裂咗，輸咗，就死撚梗。

點樣攪，攪唔攪，大家可以各自努力，自行參與

最重要係記得核爆都唔撚割

講過就係

自推

一推推

認同

再推推

三推推

多謝幫推

一推再推

只想推推生命裏

作唔到添

一定唔割

推

幫你推

支持殺警
支持救人

唔殺警察唔一定割
唔救人就割

有一種方法可團結全港九成市民

求推

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

支持

大家互推

支持 唔割

講「死撚梗」好似未死咁

但其實已經好多手足死咗

大家諗吓，為咗點攪落去而反面嘅話

對唔對得住幾十條手足人命

認同，幫推

推，有時間指責同路人，不如用多d時間做文宣啦。
一味係到話話外人唔明咪出去幫手解釋囉

討論要有結果，結果要去到前線。現場好多野無時間討論，但最緊要有人出聲嘅時候，到時前線真係諗一諗

人地Popo開槍都唔割 我地唔好丟人現眼

唔 撚 割

係，佢地因為利益而團結，我地要為目標而團結

大家睇吓藍絲除咗私煙穿櫃筒底單野，我真係未見過佢地割

我推

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

推啊

推一個

做乜都有人嘈
就黎變佛系抗爭

係呀，可以討論，但不能割

意見=指責？

唔割

推2個

推呀推讓這post推

推到呢一分鐘完

一推